敵進我退，敵退我攻

五大訴求， 缺一不可